其實係咪得男人長情？

試下搵下佢啦

邊個飛人？

或者註定最愛既人永遠都唔係結婚嗰個

block 得你就唔想你再搵佢la
你放係心裡面咪算
始終要move on

二年here

係成為player嘅前奏

Wts

男人痴情 女人絕情

女人好快就識到第個

佢飛你就唔好搵佢啦盞搞
都block曬你都知咩事啦

唔一定
Block你可能只係怕觸景傷情
驚見到任何關於你既事又會亂諗

咁一開始點解要分

ex高唔高質
拍咗幾耐

其實嚟樣同男女冇關
只係你所愛嘅人 愛嘅唔係你
就會有咁嘅情況
Block其實未嘗唔係一件好事
明知一段關係 已經走到盡頭
夾硬再行落去 只會一齊跌落去
狠心 有時真係最後嘅溫柔
人生 沒有最愛 只有更愛
睇開啲 會發現 只能做嘅係走下去

寫信

識好多女仔都話驚見到個ex拍拖
所以寧願block 左先

試吓入佢中路

係要買既咪買個新number
不過隔咁耐乜野都凍啦
唔好打擾人啦

唔好講到自己咁好
分左手仲想纏住人既唔係長情
係煩

人地都放低咗，你做咩仲要纏住人地姐。有無諗過下一個女朋友仲慘，成日都要活在EX 既陰影之下。

呢種「長情」只是你自己的定義自 high ，而佢感受不到，亦都不想再感受

又唔好話人自high
有得想放低既我相信樓主都好想
佢而家都飽受折磨緊
不如幫佢放低仲好

係呀,女人仲撚淫

沉醉在以前又點會放得低？

女人變咗心，你點樣做，佢都唔會返轉頭，改變唔到！面對現實啦，我都係過來人，到而家3年幾都單身⋯⋯

長唔長情只係相對

唔關性別事，完咗就算鳩數啦

唔係

放唔低定未搵到對象

有過好幾個對象，不過就硬係去唔到開始階段⋯⋯

就黎3年here
完全冇對象

點樣搵對象，在乎你係咪想有新開始

你搵對象係 想同個對象拍拖 定想拍拖？
唔係話你 只係我自己分唔清自己不甘寂寞定點

NO 得狗長情

性格太內向 工作環境好難識到
我覺得冇新感情好難完全放低

我想搵一段愛情，但就未搵到真心想一齊嘅對象

上一段係咪好值得你珍惜？

9年幾，有幾次想結婚都因為大家意見不合